Всем привет! Меня зовут Николай, я менеджер оптовой продажи. 
Мой опыт работы составляет уже более 5 лет, но все же я не устаю совершенствоваться. 
Ведь в нашей работе самое важное - это всегда успевать за трендами, деформациями современного рынка, запросами общества, подстраиваться под кризисные процессы и так до бесконечности. 
На данный момент я работаю с сайтом-оптовиком https://red.ilounge.ua, который занимается продажами B2B и поможет быстро сформировать заказ, а также к кратчайшие сроки его доставит.
Специально разработанная платформа упрощает все ранее рутинные процедуры по оформлению заказа и сейчас можно оформить оптовую покупку брендовых вещей в несколько кликов, не переживая о логистике, таможенном оформлении и проблемах доставки. Ассортимент товаров на данном сайте достаточно большой и стабильно обновляется, это делается для потребностей клиента. 
Наш сайт iLounge RED известен тем, что поставляет как качественные брендовые, так и бюджетные товары по оптовым ценам.
У нас есть команда экспертов, которые отвечают за выбор самых модных и популярных продуктов, которые будут хорошо продаваться на рынке. Более того, наш сайт действительно позволит вам начать свой бизнес с нуля, ведь мы предлагаем надежное сотрудничество и ценим своих клиентов.
